【原創音樂】《愛麗絲的仙境》

這裡充滿了夢幻，這里也充滿了荒誕。當我們掉進了這個世界，面對著各種迷題，難以分辯真偽，黑白對錯又如何判斷？被無力感充斥著，最終還是會習慣。

如果說這裡是仙境，那麼這裡就是愛麗絲的仙境，然而，愛麗絲的仙境其實並不是一個仙境。

--------------------------------------------------------

《愛麗絲的仙境》
作曲：Jason Ng
作詞：Rasaid Tsang

誰在鏡內建造神殿 誰讓兔子的洞重現
從夢裡回看 就像一場考驗

皇后肖像最後熔掉 重造那紫荊染金了
煙焇裡已不見 剩低懷緬 化做紀念

繁忙時迷失心裡樂園 獨自從繁囂跌入狂亂
從前如泥沼中的波折 還未了斷
流亡時重新找到寓言 現實混雜了希望連著瞞騙
誰憑愛延續這詩

塵世裡聚集了多少荒誕 如夢幻同時都仿似笑話
全世界全濃縮擠壓到心間 終於爆破中消散
如你再步入我心中觀察 是否依然面露驚詫
人海流亡中的你凍嗎 而我一早已慣

誰在對岸笑著如祈願 誰在咖啡杯裡清算
一張張樸克臉 讓生命線 化做片段

如何能重返心裡樂園 能逃離棋盤拒絕排練
誰人言談中交織曲線 誰在作亂
徬徨時漣漪翻作浪潮 豺狼聯同野豬在門外狂叫
迷題哪時被揭曉

塵世裡聚集了多少荒誕 如夢幻同時都仿似笑話
全世界全濃縮擠壓到心間 終於爆破中消散
如你再步入我心中觀察 是否依然面露驚詫
人海流亡中的你凍嗎 而我一早已慣

現實幻想中穿梭破損 荒誕之中已虛實難辨
眼前誰在騙 如何能發現

塵世裡聚集了多少荒誕 如夢幻同時都仿似笑話
遊戲裡人人也在棋局一格
癲倒黑白 終於都會慣

大家多多支持呀！請各位lin登大神錫我scribe and like吧

講真😂一般，首歌個melody唔係好夾支結他彈既野

唱果個連拍子都唔穩 特別係chorus
搞到唔知聽緊咩
仲有支吉他有少少怪
利申：非專業

今次真係彈得好差

其實呢首野上年寫，練彈同唱都搞左好耐，自己都一直覺行玩得好差，不過因為唔想拖太耐搞到份詞同自己寫既時候既社會環境差距太遠，所以厚住面皮頂硬上

呢首野撚極都彈唔掂⋯sorry